港共政府防疫失當，就要醫護填命負責？！

罷工啦

武漢政府防疫失當 邊個埋緊單 有目共睹

支持罷工

扑街港共，狗官死全家

抗疫保命
推翻暴政

Push

請廣傳

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡： /

VPN 大踢爆：